[真係純文字]waaahhh屌，我同班個倫敦仔仔真係好撚正！！！！！

啲肌肉身材啱啱好，有起線條上黎又未到嘔心嘅地步！！
NOTICE ME SENPAIIII!!!!!!!!

Facebook見到5毛就report佢fake account, 十個有九個都會ban

主戰場：